{
  "AGRI": {
    "title": {
      "no": "Jordbruk, fiskeri, skogbruk og mat",
      "de": "Landwirtschaft, Fischerei, Forstwirtschaft und Nahrungsmittel",
      "fi": "Maatalous, kalastus, mets\u00e4talous ja elintarvikkeet",
      "pt": "Agricultura, pesca, silvicultura e alimenta\u00e7\u00e3o",
      "bg": "\u0421\u0435\u043b\u0441\u043a\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0440\u0438\u0431\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438",
      "lt": "\u017dem\u0117s \u016bkis, \u017euvininkyst\u0117, mi\u0161kininkyst\u0117 ir maistas",
      "hr": "Poljoprivreda, ribarstvo, \u0161umarstvo i hrana",
      "lv": "Lauksaimniec\u012bba, zivsaimniec\u012bba, me\u017esaimniec\u012bba un p\u0101rtika",
      "fr": "Agriculture, p\u00eache, sylviculture et alimentation",
      "hu": "Mez\u0151gazdas\u00e1g, hal\u00e1szat, erd\u00e9szet \u00e9s \u00e9lelmiszer",
      "sk": "Po\u013enohospod\u00e1rstvo, rybn\u00e9 hospod\u00e1rstvo, lesn\u00edctvo a potravin\u00e1rstvo",
      "sl": "Kmetijstvo, ribi\u0161tvo, gozdarstvo in prehrana",
      "ga": "Talmha\u00edocht, iascach, foraoiseacht agus bia",
      "sv": "Jordbruk, fiske, skogsbruk och livsmedel",
      "mt": "Agrikoltura, sajd, forestrija u ikel",
      "el": "\u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1, \u03b1\u03bb\u03b9\u03b5\u03af\u03b1, \u03b4\u03b1\u03c3\u03bf\u03ba\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c6\u03b9\u03bc\u03b1",
      "en": "Agriculture, fisheries, forestry and food",
      "it": "Agricoltura, pesca, silvicoltura e prodotti alimentari",
      "es": "Agricultura, pesca, silvicultura y alimentaci\u00f3n",
      "et": "P\u00f5llumajandus, kalandus, metsandus ja toiduained",
      "cs": "Zem\u011bd\u011blstv\u00ed, rybolov, lesnictv\u00ed a v\u00fd\u017eiva",
      "pl": "Rolnictwo, rybo\u0142\u00f3wstwo, le\u015bnictwo i \u017cywno\u015b\u0107",
      "da": "Landbrug, fiskeri, skovbrug og f\u00f8devarer",
      "ro": "Agricultur\u0103, pescuit, silvicultur\u0103 \u015fi hran\u0103",
      "nl": "Landbouw, visserij, bosbouw en voeding"
    },
    "count": 243700
  },
  "JUST": {
    "title": {
      "de": "Justiz, Rechtssystem und \u00f6ffentliche Sicherheit",
      "no": "Justis, rettssystem og allmenn sikkerhet",
      "fi": "Oikeus, oikeusj\u00e4rjestelm\u00e4 ja yleinen turvallisuus",
      "pt": "Justi\u00e7a, sistema judici\u00e1rio e seguran\u00e7a p\u00fablica",
      "bg": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u044a\u0434\u0438\u0435, \u0441\u044a\u0434\u0435\u0431\u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442",
      "lt": "Teisingumas, teis\u0117s sistema ir visuomen\u0117s sauga",
      "lv": "Tieslietas, ties\u012bbu sist\u0113ma un sabiedr\u012bbas dro\u0161\u012bba",
      "hr": "Pravosu\u0111e, pravni sustav i javna sigurnost",
      "fr": "Justice, syst\u00e8me juridique et s\u00e9curit\u00e9 publique",
      "hu": "Igazs\u00e1g\u00fcgy, jogrendszer \u00e9s k\u00f6zbiztons\u00e1g",
      "sk": "Spravodlivos\u0165, pr\u00e1vny syst\u00e9m a verejn\u00e1 bezpe\u010dnos\u0165",
      "sl": "Pravosodje, pravni sistem in javna varnost",
      "ga": "Ceartas, c\u00f3ras dl\u00ed agus s\u00e1bh\u00e1ilteacht an phobail",
      "sv": "R\u00e4ttvisa, r\u00e4ttsliga system och allm\u00e4n s\u00e4kerhet",
      "el": "\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9o\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7, \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1",
      "mt": "\u0120ustizzja, sistema legali u sigurt\u00e0 pubblika",
      "en": "Justice, legal system and public safety",
      "it": "Giustizia, sistema giuridico e sicurezza pubblica",
      "es": "Justicia, sistema judicial y seguridad p\u00fablica",
      "et": "\u00d5igusem\u00f5istmine, \u00f5iguss\u00fcsteem ja avalik turvalisus",
      "cs": "Spravedlnost, pr\u00e1vn\u00ed syst\u00e9m a ve\u0159ejn\u00e1 bezpe\u010dnost",
      "pl": "Sprawiedliwo\u015b\u0107, ustr\u00f3j s\u0105d\u00f3w i bezpiecze\u0144stwo publiczne",
      "da": "Retf\u00e6rdighed, retssystem og offentlig sikkerhed",
      "ro": "Justi\u021bie, sistem juridic \u0219i siguran\u021b\u0103 public\u0103",
      "nl": "Justitie, rechtsstelsel en openbare veiligheid"
    },
    "count": 190420
  },
  "ENVI": {
    "title": {
      "no": "Milj\u00f8",
      "de": "Umwelt",
      "fi": "Ymp\u00e4rist\u00f6",
      "pt": "Ambiente",
      "bg": "\u041e\u043a\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0430",
      "lt": "Aplinka",
      "lv": "Vide",
      "hr": "Okoli\u0161",
      "fr": "Environnement",
      "hu": "K\u00f6rnyezet",
      "sk": "\u017divotn\u00e9 prostredie",
      "sl": "Okolje",
      "ga": "Comhshaol",
      "sv": "Milj\u00f6",
      "mt": "Ambjent",
      "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd",
      "en": "Environment",
      "it": "Ambiente",
      "es": "Medio ambiente",
      "et": "Keskkond",
      "cs": "\u017divotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed",
      "pl": "\u015arodowisko",
      "ro": "Mediu",
      "da": "Milj\u00f8",
      "nl": "Milieu"
    },
    "count": 130867
  },
  "TECH": {
    "title": {
      "de": "Wissenschaft und Technologie",
      "no": "Vitenskap og teknologi",
      "fi": "Tiede ja teknologia",
      "pt": "Ci\u00eancia e tecnologia",
      "bg": "\u041d\u0430\u0443\u043a\u0430 \u0438 t\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438",
      "lt": "Mokslas ir technologijos",
      "hr": "Znanost i tehnologija",
      "lv": "Zin\u0101tne un tehnolo\u0123ija",
      "fr": "Science et technologie",
      "hu": "Tudom\u00e1ny \u00e9s technol\u00f3gia",
      "sk": "Veda a technika",
      "sl": "Znanost in tehnologija",
      "ga": "Eola\u00edocht agus teicneola\u00edocht",
      "sv": "Vetenskap och teknik",
      "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1",
      "mt": "Xjenza u teknolo\u0121ija",
      "en": "Science and technology",
      "it": "Scienza e tecnologia",
      "es": "Ciencia y tecnolog\u00eda",
      "et": "Teadus ja tehnoloogia",
      "cs": "V\u011bda a technika",
      "pl": "Nauka i technologia",
      "da": "Videnskab og teknologi",
      "ro": "\u015etiin\u0163\u0103 \u015fi tehnologie",
      "nl": "Wetenschap en technologie"
    },
    "count": 76518
  },
  "GOVE": {
    "title": {
      "no": "Forvaltning og offentlig sektor",
      "de": "Regierung und \u00f6ffentlicher Sektor",
      "fi": "Valtioneuvosto ja julkinen sektori",
      "pt": "Governo e setor p\u00fablico",
      "bg": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440",
      "lt": "Vyriausyb\u0117 ir vie\u0161asis sektorius",
      "hr": "Vlada i javni sektor",
      "lv": "Vald\u012bba un sabiedriskais sektors",
      "fr": "Gouvernement et secteur public",
      "hu": "Korm\u00e1nyzat \u00e9s k\u00f6zszf\u00e9ra",
      "sk": "Vl\u00e1da a verejn\u00fd sektor",
      "sl": "Vlada in javni sektor",
      "ga": "Rialtas agus earn\u00e1il phoibl\u00ed",
      "sv": "Regeringen och den offentliga sektorn",
      "el": "\u039a\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1\u03c2",
      "mt": "Gvern u settur pubbliku",
      "en": "Government and public sector",
      "it": "Governo e settore pubblico",
      "es": "Gobierno y sector p\u00fablico",
      "et": "Valitsus ja avalik sektor",
      "cs": "Vl\u00e1da a ve\u0159ejn\u00fd sektor",
      "pl": "Rz\u0105d i sektor publiczny",
      "ro": "Guvern \u015fi sector public",
      "da": "Regeringen og den offentlige sektor",
      "nl": "Overheid en publieke sector"
    },
    "count": 72908
  },
  "ECON": {
    "title": {
      "de": "Wirtschaft und Finanzen",
      "no": "\u00d8konomi og finans",
      "fi": "Talous ja raha-asiat",
      "pt": "Economia e finan\u00e7as",
      "bg": "\u0418\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0430 \u0438 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438",
      "lt": "Ekonomika ir finansai",
      "hr": "Ekonomija i financije",
      "lv": "Ekonomika un finanses",
      "fr": "\u00c9conomie et finances",
      "hu": "Gazdas\u00e1g \u00e9s p\u00e9nz\u00fcgy",
      "sk": "Hospod\u00e1rstvo a financie",
      "sl": "Gospodarstvo in finance",
      "ga": "Geilleagar agus airgeadas",
      "sv": "Ekonomi och finans",
      "mt": "Ekonomija u finanzi",
      "el": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
      "en": "Economy and finance",
      "it": "Economia e finanze",
      "es": "Econom\u00eda y finanzas",
      "et": "Majandus ja rahandus",
      "cs": "Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed a finance",
      "pl": "Gospodarka i finanse",
      "ro": "Economie \u015fi finan\u0163e",
      "da": "\u00d8konomi og finanser",
      "nl": "Economie en financi\u00ebn"
    },
    "count": 60352
  },
  "TRAN": {
    "title": {
      "no": "Transport",
      "de": "Verkehr",
      "fi": "Liikenne",
      "pt": "Transportes",
      "bg": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
      "lt": "Transportas",
      "hr": "Promet",
      "lv": "Transports",
      "fr": "Transports",
      "hu": "K\u00f6zleked\u00e9s",
      "sk": "Doprava",
      "sl": "Transport",
      "ga": "Iompar",
      "sv": "Transport",
      "mt": "Trasport",
      "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2",
      "en": "Transport",
      "it": "Trasporti",
      "es": "Transporte",
      "et": "Transport",
      "cs": "Doprava",
      "pl": "Transport",
      "ro": "Transport",
      "da": "Transport",
      "nl": "Vervoer"
    },
    "count": 44724
  },
  "SOCI": {
    "title": {
      "de": "Bev\u00f6lkerung und Gesellschaft",
      "no": "Befolkning og samfunn",
      "fi": "V\u00e4est\u00f6 ja yhteiskunta",
      "pt": "Popula\u00e7\u00e3o e sociedade",
      "bg": "\u041d\u0430\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e",
      "lt": "Gyventoj\u0173 skai\u010dius ir visuomen\u0117",
      "hr": "Stanovni\u0161tvo i dru\u0161tvo",
      "lv": "Iedz\u012bvot\u0101ji un sabiedr\u012bba",
      "fr": "Population et soci\u00e9t\u00e9",
      "hu": "N\u00e9pess\u00e9g \u00e9s t\u00e1rsadalom",
      "sk": "Obyvate\u013estvo a spolo\u010dnos\u0165",
      "sl": "Prebivalstvo in dru\u017eba",
      "ga": "Daonra agus socha\u00ed",
      "sv": "Befolkning och samh\u00e4lle",
      "el": "\u03a0\u03bb\u03b7\u03b8\u03c5\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1",
      "mt": "Popolazzjoni u so\u010bjet\u00e0",
      "en": "Population and society",
      "it": "Popolazione e societ\u00e0",
      "es": "Poblaci\u00f3n y sociedad",
      "et": "Elanikkond ja \u00fchiskond",
      "cs": "Populace a spole\u010dnost",
      "pl": "Ludno\u015b\u0107 i spo\u0142ecze\u0144stwo",
      "ro": "Popula\u0163ie \u015fi societate",
      "da": "Befolkning og samfund",
      "nl": "Bevolking en samenleving"
    },
    "count": 43326
  },
  "REGI": {
    "title": {
      "no": "Regioner og byer",
      "de": "Regionen und St\u00e4dte",
      "fi": "Alueet ja kaupungit",
      "pt": "Regi\u00f5es e cidades",
      "bg": "\u0420\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0438 \u0438 \u0433\u0440\u0430\u0434\u043e\u0432\u0435",
      "lt": "Regionai ir miestai",
      "hr": "Regije i gradovi",
      "lv": "Re\u0123ioni un pils\u0113tas",
      "fr": "R\u00e9gions et villes",
      "hu": "R\u00e9gi\u00f3k \u00e9s v\u00e1rosok",
      "sk": "Regi\u00f3ny a mest\u00e1",
      "sl": "Regije in mesta",
      "ga": "R\u00e9igi\u00fain agus cathracha",
      "sv": "Regioner och st\u00e4der",
      "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2",
      "mt": "Re\u0121juni u bliet",
      "en": "Regions and cities",
      "it": "Regioni e citt\u00e0",
      "es": "Regiones y ciudades",
      "et": "Piirkonnad ja linnad",
      "cs": "Regiony a m\u011bsta",
      "pl": "Regiony i miasta",
      "da": "Regioner og byer",
      "ro": "Regiuni \u015fi ora\u0219e",
      "nl": "Regio's en steden"
    },
    "count": 26809
  },
  "EDUC": {
    "title": {
      "de": "Bildung, Kultur und Sport",
      "no": "Utdanning, kultur og sport",
      "fi": "Koulutus, kulttuuri ja urheilu",
      "pt": "Educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto",
      "bg": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043a\u0443\u043b\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
      "lt": "\u0160vietimas, kult\u016bra ir sportas",
      "hr": "Obrazovanje, kultura i sport",
      "lv": "Izgl\u012bt\u012bba, kult\u016bra un sports",
      "fr": "\u00c9ducation, culture et sport",
      "hu": "Oktat\u00e1s, kult\u00fara \u00e9s sport",
      "sk": "Vzdel\u00e1vanie, kult\u00fara a \u0161port",
      "sl": "Izobra\u017eevanje, kultura in \u0161port",
      "ga": "Oideachas, cult\u00far agus sp\u00f3rt",
      "sv": "Utbildning, kultur och sport",
      "mt": "Edukazzjoni, kultura u sport",
      "el": "\u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03af\u03b1, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b8\u03bb\u03b7\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2",
      "en": "Education, culture and sport",
      "it": "Istruzione, cultura e sport",
      "es": "Educaci\u00f3n, cultura y deportes",
      "et": "Haridus, kultuur ja sport",
      "cs": "Vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, kultura a sport",
      "pl": "Edukacja, kultura i sport",
      "da": "Uddannelse, kultur og sport",
      "ro": "Educa\u0163ie, cultur\u0103 \u015fi sport",
      "nl": "Onderwijs, cultuur en sport"
    },
    "count": 17546
  },
  "HEAL": {
    "title": {
      "de": "Gesundheit",
      "no": "Helse",
      "fi": "Terveys",
      "pt": "Sa\u00fade",
      "bg": "\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435",
      "lt": "Sveikata",
      "hr": "Zdravlje",
      "lv": "Vesel\u012bba",
      "fr": "Sant\u00e9",
      "hu": "Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy",
      "sk": "Zdravotn\u00edctvo",
      "sl": "Zdravje",
      "ga": "Sl\u00e1inte",
      "sv": "H\u00e4lsa",
      "el": "\u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1",
      "mt": "Sa\u0127\u0127a",
      "en": "Health",
      "it": "Salute",
      "es": "Salud",
      "et": "Tervis",
      "cs": "Zdrav\u00ed",
      "pl": "Zdrowie",
      "da": "Sundhed",
      "ro": "S\u0103n\u0103tate",
      "nl": "Gezondheid"
    },
    "count": 15370
  },
  "ENER": {
    "title": {
      "de": "Energie",
      "no": "Energi",
      "fi": "Energia",
      "pt": "Energia",
      "bg": "\u0415\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430",
      "lt": "Energetika",
      "hr": "Energetika",
      "lv": "Ener\u0123\u0113tika",
      "fr": "\u00c9nergie",
      "hu": "Energia",
      "sk": "Energetika",
      "sl": "Energetika",
      "ga": "Fuinneamh",
      "sv": "Energi",
      "el": "\u0395\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1",
      "mt": "Ener\u0121ija",
      "en": "Energy",
      "it": "Energia",
      "es": "Energ\u00eda",
      "et": "Energeetika",
      "cs": "Energie",
      "pl": "Energia",
      "ro": "Energie",
      "da": "Energi",
      "nl": "Energie"
    },
    "count": 7032
  },
  "INTR": {
    "title": {
      "de": "Internationale Themen",
      "no": "Internasjonale temaer",
      "fi": "Kansainv\u00e4liset kysymykset",
      "pt": "Quest\u00f5es internacionais",
      "bg": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438",
      "lt": "Tarptautiniai klausimai",
      "lv": "Starptautiski jaut\u0101jumi",
      "hr": "Me\u0111unarodni pitanja",
      "fr": "Questions internationales",
      "hu": "Nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
      "sk": "Medzin\u00e1rodn\u00e9 ot\u00e1zky",
      "sl": "Mednarodna vpra\u0161anja",
      "ga": "Saincheisteanna idirn\u00e1isi\u00fanta",
      "sv": "Internationella fr\u00e5gor",
      "el": "\u0394\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
      "mt": "Kwistjonijiet internazzjonali",
      "en": "International issues",
      "it": "Tematiche internazionali",
      "es": "Asuntos internacionales",
      "et": "Rahvusvahelised k\u00fcsimused",
      "cs": "Mezin\u00e1rodn\u00ed ot\u00e1zky",
      "pl": "Kwestie mi\u0119dzynarodowe",
      "da": "Internationale sp\u00f8rgsm\u00e5l",
      "ro": "Chestiuni interna\u021bionale",
      "nl": "Internationale vraagstukken"
    },
    "count": 1036
  }
}